【蝗蟲殺到】支那人：「想去香港消費！香港又平又好！」

廣東省5月9日起，酒店、超市、商場和餐廳等全部重開；公園、旅遊景點、運動場所以及圖書館、博物館等亦會重新開放，但就要提前預約和限制人流。

有餐廳店長心情激動：「肯定很多地方的人就不會待在家裡面，會出來吃飯，最起碼出來活動，我們生意肯定有很大的改善。」

省內放寬限制，市民仍未足夠：
「我想直接去香港消費，香港的東西又便宜又好。」

大陸咩都好，唔洗黎香港啦

on9,中國野先好呀

有支那寶支那貨唔撚用？

漢奸走狗賣國賊

竟敢支持港獨

平乜鳩

都係得益滙率差距

話時話數碼貨幣兌換港幣點計？

之前又話永遠唔嚟香港 講得出要做得到

香港隻柒婆搵緊幾會架啦

香港點收支那果d數碼貨幣？

比少少骨氣， 千祈唔好嚟

香港會配合

海洋公園又開返好快㗎啦

我們都是港獨 不要來 親

大力開關加免簽

連登仔真係燈到反

林鄭係唔會跌落圈套！

正常人用腦都知啦

習維尼有無腦既呢？

無腦既，你攞5千蚊出黎

國家主席位等住你做

快d懲罰我地變番漁村啦

死撚開啦 支那閪

仆街講野個個黎耀祥黎既喂

我反而想佢地落黎
連登一call黑警又去罰企趕走埋支那團